# Конкурсное задание. Network
## Компетенция Сетевое и системное администрирование 14-16
Количество часов на выполнение задания: 3 часа

Версия **0.1** от **15.06.2021**

#### ОПИСАНИЕ КОНКУРСНОГО ЗАДАНИЯ
##### СХЕМА ОЦЕНКИ
Оцениваемые аспекты имеют разный вес в зависимости от их сложности. Схема оценки построена так, чтобы каждый аспект оценивался только один раз. Например, в задании предписывается настроить корректные имена для всех устройств, данный аспект будет оценен только один раз и повторная оценка данного аспекта проводится не будет.
Следует также учесть, что для данного задания возможна автоматическая оценка результатов.

Процедура оценки результатов выполнения задания будет производиться по окончании **каждого** дня соревнований.

##### НЕОБХОДИМОЕ ОБОРУДОВАНИЕ, ПРИБОРЫ, ПО И МАТЕРИАЛЫ
Конкурсное задание выполнимо в полном объеме с привлечением оборудования и материалов, указанных в Инфраструктурном листе.
Для выполнения задания возможно использовать виртуальную инфраструктуру. Рекомендуемые версии ПО: OpenWRT 18, OPNSense 20, VyOS 1.3, Cisco IOS 15.

##### ИНСТРУКЦИИ ДЛЯ УЧАСТНИКА
В первую очередь рекомендуется прочитать задание полностью. Следует обратить внимание, что задание составлено не в строгом хронологическом порядке. Для выполнения некоторых пунктов задания может потребоваться выполнение действий из других пунктов, которые изложены в задании ниже. Таким образом, порядок выполнения задания и распределение временных затрат определяется участниками самостоятельно.

Конкурсное задание имеет сквозную структуру, и предполагается, что вы продолжаете его выполнение во второй и последующие дни с того момента, на котором остановились в предыдущий. Вам доступно полное задание на все конкурсные дни.

Рекомендуется тщательно проверять результаты своей работы. Также учтите, что в конце каждого дня вам необходимо по указанию экспертов и в их присутствии выключить все виртуальные машины, а затем включить их в желаемом порядке. Также рабочее место может быть выключено в ночное время.

Виртуальные машины могут иметь предустановленное программное обеспечение, которое будет применяться при проверке и оценке, его не рекомендуется удалять.

Доступ к виртуальным Linux-машинам настроен по аккаунту **root** с паролем **toor** и **skill39** c паролем **P@ssw0rd**

Доступ к сетевым устройствам настроен по аккаунтам:


Если Вам требуется установить пароль, не указанный в задании, а также в инструкциях и файлах дополнений, используйте: **P@ssw0rd**

#### ЗАДАНИЕ
##### НАСТРОЙКИ ПРОВАЙДЕРА
Для связи с интернет провайдером используйте следующие настройки:

| Устройство | Шлюз IPv4       | Шлюз IPv6                 |
| ---------- |  :-------------- | ------------------------- |
|            |           |           |
|            |           |           |
|            |           |           |

| Устройство | Адрес IPv4 | Адрес IPv6 |
| ---------- | ---------- | ---------- |
|            |            |            |

##### ТАБЛИЦА 1. НАСТРОЙКИ IP-АДРЕСАЦИИ

| Устройство | Интерфейс | Адрес IPv4/Маска | Адрес IPv6/Префикс |
| ---------- | --------- | ---------------- | ------------------ |
|            |           |                  |                    |
|            |           |                  |                    |
|            |           |                  |                    |


##### ЗАДАЧИ И ТЕХНОЛОГИИ, РАБОТОСПОСОБНОСТЬ КОТОРЫХ ПРОВЕРЯЕТСЯ В ДЕНЬ 1
###### Базовая настройка


###### Настройка сети
1. 

##### ЗАДАЧИ И ТЕХНОЛОГИИ, РАБОТОСПОСОБНОСТЬ КОТОРЫХ ПРОВЕРЯЕТСЯ В ДЕНЬ 2

###### Базовая настройка


###### Настройка сети

1. 

#### ТОПОЛОГИЯ

##### L1

![L1 Topology](./14_Network_L1.png)

##### L2

![L2 Topology](./14_Network_L2.png)

##### L3

![L3 Topology](./14_Network_L3.png)